我成功繼承了廚房佬招雙刀流！

今日去酒樓食飯懷疑個大廚有雙刀流
特登叫左個大廚出黎見我

我一見到個大廚就埋去握手，一掂到佢隻手，就彈左句error msg：immortal object

佢話佢既天命就黎變0，想傳授佢既雙刀流俾反應時間最快既人— 即係我，去繼承雙刀流既精神

大廚：「睇清楚，我生命最後既一瞬間光輝！星爆！」

我同大廚一齊大喝：「氣！流！斬！」

全場因我地既光輝而喝采，starburst stream的暴風捲起了每場餐枱

靜默。大廚倒下。將手上的捲軸交俾我。周圍的侍應半跪行禮。

我收下卷軸，正式繼承星爆氣流斬。

完。

唔好咁啦...

近呢兩篇係前傳，我諗大家都好想知我習得星爆氣流斬之前既故事，所以寫俾大家睇

閱

樓豬殺人報左驚

好睇

咩嚟？古龍定金融？

樓主冇改錯名

樓豬有冇諗住開個整合POST
整合唒你既傳奇一生

好過上一篇
但唔太好笑

勁。。。

樓主加油，有進步！

開始悶，下次可唔可以用其他素材
e.g.預測彈道預測線

做乜鳩呀

下即係典-.-

下集可以加入塵爆氣流斬

斬麵粉牙?

屌你笑到我停唔到口